[戇鳩]DC告華倫西亞隊徽太似蝙蝠俠標誌

據RMC報導，西甲球隊華倫西亞因為推出了一個紀念俱樂部建成百年的特別隊徽而被美國DC公司告上法庭。DC認為蝙蝠軍團的這個隊徽長得太像他們旗下的漫畫人物蝙蝠俠的標誌。

DC已經向歐盟法院狀告華倫，認為華倫這個隊徽太像蝙蝠俠標誌了，會造成公眾混淆，侵犯了自己的知識產權。華倫則認為俱樂部於成立之初的1919年就開始使用蝙蝠標誌，早於《蝙蝠俠》漫畫的誕生(1939年)。

華倫發言人在接受《機密報》採訪時表示：“當俱樂部球員胸前印上了蝙蝠徽章時，那些美國人還在追野牛呢！我們不會因為DC說不可以就停止使用蝙蝠標誌。沒有哪個商標擁有蝙蝠的世界獨家。”

推

on9 DC

dc最叻搞無謂野

原來 DC 抄 華倫西亞